倒掛鳩勾世界波加個弱智龍兩個助攻

唔輸都唔撚得啦

望住高普個樣我真係忍唔住笑出嚟

笑L到傻
日防夜防家賊難防

個龍門炒得啦

利迷:第一球個龍派膠唔計 第三球個手套噴左wd40唔計 所以仲係1:1

諗住追番一球會生性啲
點知收咗錢 買起佢成個球員生涯